林作，係時候消費錢國偉

真係有

買人壽？死咗先嚟買？受益人填錯隻雞個名有冇得後悔？

定係又R免費殯儀平價打齋破地獄

已經消費緊

消費咗。

唔幫條撚樣cap圖做宣傳